暖氣軍師同捉鬼隊會退出

抖左半年，捉左半年，
攰得滯 係時候退出，SOR9RY
唔好掛住一班暖氣軍師同捉鬼隊，886